激嬲咗個男仔，唔識點氹返佢

嬲番佢

因咩事激嬲人呀

比佢中出

我冇公主病

唔關事, 你係女仔, 依到係香港
嬲番佢

我唔會亂發脾氣

咁咪輸左囉

不過男仔小氣定你做左D好過份既事

你可以嬲返佢嬲你

冇話輸唔輸嘅
就算喺愛情你鬧贏交又點，輸咗個女朋友

佢呷醋

我有話俾佢揸返波氹返
佢話我同佢唔係SP，唔要咁氹

你係邊個

喂啊

block鳩佢啦，咁小氣

兩個男人老狗嬲黎嬲去做乜

唔係呷醋

笑撚左，佢意思即係想你做佢sp, 免費比佢任屌，咪唔嬲囉😂🤣

佢心諗你當佢係咩好明顯係鍾意你啦

腿張開

唔係
巴打講中哂
如果佢本身都中意你
你嬲番 反而到佢出post問點氹你

咪亂教

佢咁講好明顯唔係想我做啦

射返佢

我係女人你要切JJ post連登，夠唔夠膽賭？

咁等我試吓先 多謝巴打

依招屈機招
其實個個女仔都用

你知唔知嬲乜？

咁如果個男仔鬧我無理取鬧，唔氹返我，係咪代表佢唔鍾意我

你答我

幫佢含

wow娘娘

依招大技嚟
如果你真係做錯
你用每個月用一次
佢真係中意你會頂得順
你次次都係咁 幾中意都冇用啦

你同個男仔做咗咩令男朋友呷醋呀

你問我

屌你班撚樣真係痴撚線
人地話明冇公主病仲係咁教人嬲返轉頭
乜野呢度係香港 氹女氹到傻左?

仲有人話咩男仔小氣定做左好做嘅事
做男人真係可悲 我諗唔係比人帽都應該冇資格發嬲

真心，可以直接唔理佢，某日佢會搵返你，咁你就上得架啦絲打！如果佢唔搵你咪下個囉！如果你真係咁想搵佢，你可以9up下當無事發生咁，但小心你會變左佢隻兵

1177咁小氣㗎咩

冇試過用 我脾氣都幾好可能因為咁之前拍拖都俾ex食住

我同個男仔未一齊，我冇男朋友

其實咁耐都冇講嬲咩 點討論

跪低幫佢含

發下姣嗲下佢就乜事都冇，男人好易心軟

咪痴線

咁你嗲下佢啦，男仔通常都受呢套

揸波氹返係乜事情侶都唔應該用咁嘅方法啦
唔尊重對方對你嘅感情 都唔尊重自己
噯昧緊嘅搵機會嗲下 個男仔即刻淋哂啦

1177完咗啦 仲有幾個ching

去吮吓佢就得嘞

邊幾個？

我平時都好嗲 佢成日話佢扯扯哋
所以佢嬲嗰陣我嗲應該冇用

咁佢有時講淫嘢我咁講佢又好冧
平時把聲已經好嗲

....咁你等佢搵返你得㗎啦 記住之後要識避忌
其實去到咁嘅程度直頭可以表白啦下話??

屌到佢硬哂就好返

我可以做你練習對象，揸波氹返

此post已完

問題係你無波

你

互含就無事

但嬲翻佢的確係氹翻佢嘅方法

留tg，如果我細波，你切JJ post連登，夠唔夠膽賭？

大波 打錯

但咁樣唔會係公主病咩

唔要狗公

樓主係幾多手閪？🤔

好想渣你大波波...

我想睇

講咁內圖都無張
講經咩

你試下

比佢屌咪唔嬲囉

收晒成個財經台做兵未？

嬲佢嬲你

女人特權，必殺技

夠膽

大方啲貼出嚟收兵啦 收收埋埋咁
呢頭話上網收兵無用
嗰頭又陰啲幾隻幾隻入手
枉你自認+講得出俾人話好女仔又唔笑

邊到俾人話好女仔

手天相話無論現實定連登都俾人話係好女仔ching幾生修到

有樓主電話
你問我答

最後個句好中point

lm

唔好理佢

??????

俾佢內射

俾我，ok?

幫佢口爆

你點諗我又唔會介意
我一開post你就咁谷氣你做咩啫，我想笑你多啲

試吓互射

咪玩啦 你好女仔嚟點會介意

你唔係聽班a09痴線佬講啊

如果佢鍾意你佢都會氹你

我試咗，但個男仔又真係氹返我

ok

咁你唔氹我

On9樓主

娘娘

睇到你話比波佢渣個下嚇親
覺得世風日下
起低點知又係你條淫娃

淫底又唔得呀？
你精蟲上腦嗰陣咪又係乜都肯制

點解男仔淫得 女仔唔淫得......

我都想知，答我

你仲有見佢？
你試下熊抱佢，比波餅佢食lol

痴撚線 大家都係動物 點可能無性慾

拜埋我ok？小妹想沾啲虛榮心

咁又唔係 都好多人係冇乜性慾

又係個癡漢巴打？

你個名

真心呢😂

點解你又喺到

想同樓豬private chat

你好啊 癡漢巴打我知係你 又兩個上黎開post耍花槍

好女仔(大波)

我就黎…

竟然記得我
好記得你用ig個習慣 btw你有無咁淫 係咁撩個巴打

夠膽 快啲聯絡我

乜事 癡線佬巴打

最憎大波

快啲聽電話，唔聽我就算

cls 連登已經唔係Facebook
俾你地當係WhatsApp

相見恨晚入

真係唔聽，咁算

嬲你啊哼

係就快啦 flirt撚到咁仲拖拖拉拉要唔要連登仔幫你地一下 又揸波又氹都仲未拍拖

冇人想睇你對肥仔波

關我卵事

垃圾唔交戲

飯盒都冇個講經

放心 我都係唔會亂發脾氣

你係咪串我

你唔夠姣咪唔交戲

你一睇即扯，到時唔好扮撚晒狗咁求我

.......

想睇

我打俾你你都冇聽

嘩你條友有得食唔食罪大惡極喎老細